### ЛР 7
Написать программу, которая создает окно с двумя элементами управ­ления ListBox, одним Edit и четырьмя Button («Add», «Clear», «ToRight» и «Delete»). При нажатии на кнопку «Add» текст из Edit должен добавляться в первый ListBox, если такого текста там еще нет (необходимо выполнить проверку). Нажатие кнопки «Clear» очищает оба ListBox-а. Нажатие кнопки «ToRight» копирует выделенную строку из первого ListBox во второй  (если там еще нет такой строки). Нажатие кнопки «Delete» удаляет выделенные строки в каждом из ListBox-ов.